年青人應反問自己為何沒有把握買入騰訊的機會

漏咗 重有吉利汽車呢

機會一直都在

兩隻都有 貨
高位入

幾年前用首期all in700 今年放哂可以full pay了

真係好後悔
點解我只係喺分拆左之後既120蚊買左2000股
而唔係上市果陣4蚊買50000股

上市未分拆嘅4蚊 即係現在幾多?

長渣700既依家都至少30歲
仲年輕人？

仲700
bitcoin 幾年前高登已經有討論 個價賤到

lm